不得不提 雲加玩政治真係好恐怖

40m

雲加

間諜Ox

Since signing Alex Oxlade-Chamberlain:

L 5-0
D 2-2
D 1-1
L 2-0
W 3-2
D 1-1
D 1-1